[國際台]德國有人被失眼女護士打動，坐2個半鐘車出漢堡聲援

/817德國漢堡香港示威。我聽聞有德國人由Bremen坐2個半鐘車出漢堡聲援港人。他說在Reddit上睇到被打爆眼嘅女護士嘅post，深受感動，所以特意黎到聲援。/
光復香港，時代革命

德國佬

Thank you

we connect

Danke schön!!!!

德國

好撚感動 屌

We connect

德國 joined 八國聯軍

土共踐踏普世價值等同向全世界挑戰
今次你無咁易收到科

靚靚港女救香港

Danke schön!

多謝德國朋友

德國毒撚

thank you

歐美港聯合反極權戰線

upvoted

多數您地

我地可以點樣聯絡佢
想講聲多謝

謝
自膠

Danke!

真中國人用生命connected
德國佬用時間connected
仲要佢哋唔會有任何利益

Upvoted

Vielen Dank Deutschland

many thanks to German's friend

文宣巴打好野
做得太好啦

Danke schön

多謝你

德國人！！！

文宣的重要性

Thank you你
我愛德國！！！

推

Danke Schön!

denke

反觀香港埋藍絲

多謝晒！

多謝德國人

愛德國人

有冇人上reddit多謝佢呀？
做好啲公關

好感動

Danke schön! Mein Freund aus Deutschland!

danke schön mein Freund

多謝你地

黃台仰做野啦屌

danke

respect

danke sehr

Danke

Vielen Dank!Unser Bruder auf Deutschland

Thx German

有無twitter想多謝佢

we connect埋德國佬

Danke schön！

有冇方法可以比佢知道我地好多謝佢

以為佢坐兩個幾鐘送burger比集會既人食

多謝德國
沒有德國政治庇護，香港完蛋了

救命好想喊

點解以前其他國家有事香港人唔會聲援

我睇錯佢入去坐2年半

推，多謝

感動
另一方面為未行動過既港人感到羞恥

有朋友同我講佢有個德國朋友特登飛嚟香港支持

深受感動?

震驚阿屌 感咩撚野動

Vielen Dank!!!!!

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

雙普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push

多謝

其實佢係俾個靚女護士打動

一直都踐踏緊
係時候還了

登卡酸！！！

多謝！！

感動
不過唔係女護士
係First Aider

光復香港!

感謝

德國人謝謝你

824

德國都是好野

connect埋德國

人地同我地非親非故都肯出黎
香港到今時今日都唔肯出黎既
有冇多少羞愧

德國人真係好有人性

Dankeschön Thank you

多謝支持

今日唔洗催淚彈都不停眼濕濕

高大威猛有型不突止 仲要善良有良知！推爆！

外國文宣

WeConnect

多謝！

Dankeschön

有reddit ac就上去留言啦 係到留言佢鬼睇到咩

connect 全世界

雲達

Danke!!!!

各大國家，關心黑警暴力

講真 佢地唔出黎都算

仲要話年輕人搞亂香港先仆街

仲勁過嗰啲無限藉口嘅冷氣軍師
敬佩

Dan9ke

若干年後中共倒台，中國人民有冇可能出到而家德國人既質素？

danke!!!!

光復香港 時代革命

Ich liebe Deutschland.

唔好話德國左膠了,有義氣過英國好多

雖然佢唔會睇到但係Thank you

經過二戰獨裁統治之後日耳曼人比其他人更認識民主

danki

比英美西方國家管治返三代人先有機會

我見到希望之光…………

Thank you sir

佢有無Twitter
好想多謝佢

請繼續支持香港！

Thank you German

ⓦⓔ ⓒⓞⓝⓝⓔⓒⓣ

Danke euch

Danken

Deutschland ist die beste landschaft der Welt

We would not forget!

Thank you!! You are so kind!!!

danken

Thanks

德意志

thank u so much

我都係呢個德國漢堡集會。
想講，我地四十人對住百幾人。
當時有好多人圍住我地罵得勁難聽。
有一個德國人，佢一直係我面前食煙，睇住我地點集會。
當佢食完支煙，佢走左去我後面，講左句：「I come with you.」

感動

好好

哇

thank you!

文宣

Connect

土共同全世界宣戰

好多謝高質嘅德國人
亦都好多謝無數為個女仔發聲還眼嘅香港人

可恨嘅係, 有好多明明住喺同一個城市 都無動於衷
以及好多劣質港人, 仍繼續支持黑警

催淚彈德國做嘅咩
DLLM

Vielen Dank

德軍來了我帶路

靚女果然有用

vielen Dank

真係高等民族

What a man

Thank you Germany

push

好似話極權政府 70年左右就會收皮
大家準備好未

左膠徳意志文族

留言: the world is with you HK

我好鍾意飲德國啤同白酒㗎

高質人種

thank you!
文宣要繼續

日耳曼民族

多謝🙏🏻

721 811

踐踏咗咁耐 而家一次過還返哂
仲未計d大劣人移民/留學/旅遊 一早埋下咗好多不滿既種子

Reddit果然有用

Danke!!!

推！！！

好人一生平安

Danke !

推呀屌

Thank you!

😭😭😭

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

Thank you so much

#wail#thank you

Thank you
良知 connected

外國戰線重要性

Reddit開post 好大機會會睇倒

好似就快

DANKE DEUTSCH

德國🇩🇪

德國人真係好高質

幫我同佢講聲多謝

全班40億人反對黑警

有無渠道多謝佢

Hamburg

connected

Thanks 德國佬

Danke schön!!

高等民族

We stand with Germans

thank you so much

Thank you
831 再見

屌好撚感動

人性

在心中

佢有share埋比潘小濤

以前成日笑人左膠，到自己需要國際支援個陣真係好慶幸呢個世界仲有人不為利益只為公義發聲

Alles Gute! Mein freund!

Danke schon

我估德國有事香港人都返工不了…
但佢竟然咁對我地香港人

多謝你德國🇩🇪

果然一張好嘅文宣相係好重要

cla

多謝德國

感謝德國人

德國佬好波

danke schön

多謝您

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

spread the news

Pepe 護士圖超尾機

Thank you very much!!!

danke sehr!!

香港人多謝你既支持

謝謝

恐佈分子都唔會特登射Medic 啦

Reddit 各位全力推

Thank you
We connect all the world but not China

thankss

cls 眼淚即刻流撚左出黎

Danke an den deutschen Freund

納粹黨好波

Bremen去Hamburg坐最慢嗰隻火車好似都只係一個鐘，大概同大西北出金鐘差唔多

你老母個臭閪

依件岩岩起左底，可以完全封鎖既垃圾黎，多謝合作

Danke schön !

Yes, we need you
Thanks for supporting hk

we connected!

Vielen dank!!!!!!!

多謝你！

我都好感動

感動，推上香港大報啦

連登反左膠點會聲援

冇 人種問題

其實就係因為左膠先會理我地ge人權自由問題
所以平時唔好鬧左膠啦

Deutschland Deutschland über alles
Über alles in der Welt！

希望下次有德國旗，
記住佢哋收咗黃台仰李東昇

我係德國人呀屌

早講
我都去參加

咪on9，俾德國人見到你唱呢啲翻你面

今次運動真係覺得真香港人好撚高質
公民質素真係世界級好
但亦睇到一班藍絲反人類反進步
當全個自由世界都睇得好清好透既時候
班藍絲仲好似眾人皆醉咁撚樣
外國人聲援冇錢收啦掛? 藍絲又點樣駁?!

Pls sign for BNO given full BC

睇下咩派ge人姐
我就反猶ge

其實on9 d諗 反正成日話有外國勢力幫 而外國又唔會真係出兵 有無可能說到啲外國人嚟幫香港人示威 佢哋咁勇武 又有經驗
同埋外國人唔會俾人拉 拉咗外國又會插手 好似韓農咁 全部最後放晒

9up 問下咋 唔好屌

你講得呢句 都知德國幾大啦 車站唔係屋企門口架 我自己出大站都成個鐘 再坐一個鐘火車 兩個鐘有咩出奇？ 點解因爲呢樣野抹煞人地心意 如果蘇丹係香港有聲援 我諗你十分鐘車程都唔會去啦

sor lor
我想講大西北個個禮拜出嚟嗰啲都好落力